信息不對稱 令受過訓練既警犬調兵有效率過示威者好多 有無可能干擾到警犬/加強通訊?

外面好多POST話今次留守行動無領袖

我好認同 睇LIVE亦都留意到好多示威者留守係靠連登POST / 分散既TG GROUP

溝通相當混亂

相反警犬情報接收速度快好多 指揮調配人手亦有效率得多

咁樣即使義士人手多過警犬 先不論裝備優劣 單講行動效率一樣佔唔到人數優勢

認真唔識 有無熟警犬裝備既人講下警犬指揮係用咩多??

無線電?wifi? 有無可能干擾到佢地?(即使係局部)

依幾年黑警一定係狂訓練

相反依家多左好多沒咩經驗人士加入

七警 龍和道果次都係冇人指揮，然後班黑警比人前後包抄比人圍住係隧道，人其實都係同今次差唔多

當時戰線應該係比較短 前線唔需要支援得咁遠?

今次相對戰線長左 溝通效率唔夠人高既缺點就出哂黎

大氣電波

唔係話黑警有儀器干擾網絡?
可唔可以用walkie talkie聯絡

佢地最大嘅武器係襲警罪
屌佢老母比人捉還拖加多條拒捕
本身佢大隻過你 裝備又好過你
而抗爭者又唔可以唔顧慮依啲野

喺主要道路唔小心炒車

已經斷到佢哋交通至少半個鐘

5年來佢哋每年花幾十億稅金接受各國戰術訓練
咁都輸成個部門等俾老解接管啦

故意干擾係犯法架

有冇Radio Jammer呢樣野既存在？

笑左 而家仲講犯唔犯法

襲警罰幾舊架咋

因為無人敢打傷甚至打死黑警
所以佢唔會有忌諱

本人不支持任何違法行為

EOD同解放軍有

示威一向都係陽謀，只要人多，齊心，有精神領袖
乜鳩戰術都冇用

真係大範圍個d成1~2米大既天線

好難無人發現

笑左
自己身無長物咪可以咁做囉
有D人出口叫人做, 自己就龜縮 又唔提下人係犯法既
人地有咩事你養人全家?

如果係大範圍既話，咁唔使喺前線用既。eg.佢地喺龍和道，我喺海富用應該冇咁快比人發現？

但大範圍既cover到幾多？